{
  "Activity": {
    "Activity": "活动",
    "Your pending and recent transactions will appear here": "您的待处理和最近交易将显示在此处。",
    "Loading activity": "加载活动",
    "No transactions in last 30 days": "过去30天内无交易。",
    "Recent": "最近",
    "Explorer": "浏览器",
    "remaining": "剩余",
    "Select": "选择",
    "Selected": "已选择"
  },
  "Bridge": {
    "Bridge": "桥接",
    "Send your assets across chains": "跨链发送您的资产。",
    "Bridge paused": "桥接已暂停",
    "Please select Origin Network": "请选择来源网络",
    "Please select Destination network": "请选择目标网络",
    "Please select an Origin token": "请选择来源代币",
    "Bridge {symbol}": "桥接 {symbol}",
    "Connect Wallet to Bridge": "连接钱包以桥接",
    "Amount must be greater than fee": "金额必须大于费用",
    "Error in bridge quote": "桥接报价错误",
    "Invalid bridge quote": "无效的桥接报价",
    "Insufficient balance": "余额不足",
    "Invalid Destination address": "无效的目标地址",
    "Confirm destination address": "确认目标地址",
    "Switch to {chainName}": "切换到 {chainName}",
    "Switching chains": "切换链",
    "Approve {symbol}": "批准 {symbol}",
    "Approving": "批准中",
    "Bridging": "桥接中",
    "Max": "最大",
    "available": "可用",
    "Available": "可用",
    "calculating gas": "计算Gas",
    "New": "新",
    "Gas token": "Gas代币",
    "Not bridgeable": "不可桥接",
    "Successfully initiated bridge from {fromToken} on {originChainName} to {toToken} on {destinationChainName}": "成功发起从 {originChainName} 的 {fromToken} 到 {destinationChainName} 的 {toToken} 的桥接",
    "Slippage": "滑点",
    "Router": "路由器",
    "Powered by Synapse": "由Synapse提供支持",
    "Will also receive": "将额外收到",
    "From": "从",
    "FromWithEllipsis": "从…",
    "ToWithEllipsis": "到…",
    "To": "到",
    "In": "进",
    "Out": "出",
    "Network": "网络",
    "Select origin token": "选择来源代币",
    "All chains": "所有链",
    "SendWithEllipsis": "发送…",
    "All sendable tokens": "所有可发送代币",
    "All other tokens": "所有其他代币",
    "ReceiveWithEllipsis": "接收…",
    "All receivable tokens": "所有可接收代币",
    "Route found for bridging {debouncedFromValue} {fromToken} on {fromChainId} to {toToken} on {toChainId}": "找到桥接路线：从 {fromChainId} 的 {fromToken} 到 {toChainId} 的 {toToken}",
    "No route found for bridging {debouncedFromValue} {fromToken} on {fromChainId} to {toToken} on {toChainId}": "未找到桥接路线：从 {fromChainId} 的 {fromToken} 到 {toChainId} 的 {toToken}",
    "Confirm new quote": "确认新报价"
  },
  "Completed": {
    "to": "到",
    "Today": "今天",
    "Completed": "已完成"
  },
  "Destination": {
    "WarningMessage1": "要求：",
    "WarningMessage2": "验证您的目标地址以继续。",
    "WarningMessage3": "不要",
    "WarningMessage4": "将资产发送到托管或交易所地址。可能无法恢复您的资金。"
  },
  "FauxBridge": {
    "▼": "▼",
    "Supported wallets": "支持的钱包",
    "40,668 ETH": "40,668 ETH",
    "Fantom": "Fantom",
    "Ethereum": "以太坊",
    "Jan 29, 2022 - #1": "2022年1月29日 - #1",
    "Max": "最大",
    "Enter Bridge": "进入桥接",
    "Bridge": "桥接"
  },
  "Landing": {
    "BridgeSection": {
      "Powering": "驱动最受欢迎的桥接",
      "Synapse Bridge": "Synapse桥接",
      "Built on top of": "建立在跨链基础设施之上，允许用户无缝转移资产。Synapse桥接已成为跨链移动资产的最广泛使用方法，提供低成本、快速和安全的桥接。",
      "Deep Liquidity": "深度流动性",
      "Swap native assets": "使用跨链AMM流动性池交换原生资产",
      "Wide Support": "广泛支持",
      "Access": "访问超过16个EVM和非EVM区块链，更多集成即将到来",
      "Developer Friendly": "开发者友好",
      "Integrate": "轻松将跨链代币桥接集成到您的去中心化应用程序中"
    },
    "ExplorerSection": {
      "Battle tested": "经过战斗测试的基础设施",
      "Synapse has processed": "Synapse已处理数百万笔交易和数十亿美元的桥接资产。",
      "Go to Explorer": "转到浏览器",
      "Total Value Locked": "总锁定价值",
      "Total Bridge Volume": "总桥接量",
      "Total TX Count": "总交易数量"
    },
    "HeroSection": {
      "title": "安全的跨链通信",
      "description": "Synapse是最广泛使用、可扩展且安全的跨链通信网络。使用Synapse协议构建真正的跨链应用程序。",
      "buildButton": "在Synapse上构建",
      "enterBridgeButton": "进入桥接"
    },
    "HowItWorksSection": {
      "How it all works": "它是如何工作的",
      "description": "来自一个链的智能合约使用Synapse消息路由器将消息发送到目标链，目标链上的对应消息路由器将其发送到目标合约。消息通过乐观验证以确保安全和信任。"
    },
    "IntegrationSection": {
      "Widely integrated": "广泛集成",
      "Synapse is": "Synapse已广泛集成到最常用的Layer 1和Layer 2网络中，提供无缝的跨链体验。",
      "Layer": "层"
    },
    "ResourcesSection": {
      "Get started now": "现在开始",
      "Find the resources": "查找您需要的资源以与Synapse进行集成。",
      "References": "参考文献",
      "See references": "查看参考文献",
      "Documentation": "文档",
      "Read detailed": "阅读我们API和智能合约的详细介绍",
      "Read the docs": "阅读文档",
      "Tutorials": "教程",
      "Watch tutorials": "观看互动教程，了解Synapse的工作原理",
      "Go to tutorials": "前往教程"
    },
    "UseCasesSection": {
      "title": "用例",
      "subtitle": "这是您使用Synapse可以实现的一些预览。",
      "useCases": [
        {
          "title": "跨链交换",
          "description": "使用Synapse代币交换在任何区块链上交换任何资产"
        },
        {
          "title": "通用货币市场",
          "description": "使用Synapse池跨任何区块链借贷资产"
        },
        {
          "title": "多链游戏",
          "description": "创建可访问多个区块链的独特游戏体验"
        }
      ]
    },
    "SecuritySection": {
      "title": "安全连接每个区块链",
      "description": {
        "part1": "Synapse由",
        "strong1": "跨链消息框架",
        "part2": "和",
        "strong2": "经济安全的方法",
        "part3": "组成，以达成跨链交易有效性的共识，使开发者能够构建真正的跨链原生应用程序。"
      },
      "extensibleHeader": "可扩展",
      "extensibleDescription": "Synapse的跨链消息合约可以部署在任何区块链上",
      "secureHeader": "安全",
      "secureDescription": "Synapse采用乐观安全模型确保跨链消息的完整性",
      "generalizedHeader": "通用",
      "generalizedDescription": "可以跨链发送任何任意数据，包括合约调用、NFT、快照等"
    }
  },
  "LanguageSelector": {
    "Language": "语言"
  },
  "Pools": {
    "Actions": "操作",
    "Approve": "批准",
    "Back to Pool": "返回池",
    "Back to Pools": "返回池列表",
    "Switch to": "切换到",
    "to interact with the": "以与",
    "pool": "池进行互动",
    "Invalid Pool ID": "无效的池ID",
    "Deposit": "存款",
    "Withdraw": "提现",
    "Stake": "质押",
    "Staked": "已质押",
    "Staking": "质押中",
    "Unstake": "解除质押",
    "Unstaked": "已解除质押",
    "Unstaking": "解除质押中",
    "Insufficient balance": "余额不足",
    "Earned": "已赚取",
    "Claim": "认领",
    "Claiming": "认领中",
    "Approving": "批准中",
    "You will receive": "您将收到",
    "Withdraw Percentage": "提现百分比",
    "Add Liquidity": "添加流动性",
    "Remove Liquidity": "移除流动性",
    "Rewards": "奖励",
    "base": "基础",
    "reward": "奖励",
    "Daily APR": "每日APR",
    "Weekly APR": "每周APR",
    "Yearly APR": "每年APR",
    "Yearly APY": "每年APY",
    "Stake your LP Tokens": "质押您的LP代币",
    "Incentivized Pools": "激励池",
    "Contributors are rewarded": "贡献者因平衡资产池而获得奖励。",
    "Unincentivized Pools": "非激励池",
    "Pools without contributor rewards": "没有贡献者奖励的池。",
    "Migrated Pools": "迁移的池",
    "Pools migrated to new reward contracts": "池已迁移到新的奖励合约。",
    "Withdrawal completed": "提现完成",
    "Claim completed": "认领完成",
    "Completed withdrawal": "提现完成",
    "Successfully approved on": "已成功批准于",
    "Stake completed": "质押完成",
    "Liquidity added": "流动性已添加",
    "Your balances": "您的余额",
    "DepositButton": {
      "insufficientBalance": "余额不足",
      "connectWallet": "连接钱包以桥接",
      "switchChain": "切换到 {chainName}",
      "switchingChains": "切换链中",
      "approveTokens": "批准代币",
      "approving": "批准中",
      "deposit": "存款",
      "depositing": "存款中"
    },
    "WithdrawButton": {
      "insufficientBalance": "余额不足",
      "connectWallet": "连接钱包以桥接",
      "switchChain": "切换到 {chainName}",
      "switchingChains": "切换链中",
      "approveToken": "批准代币",
      "approving": "批准中",
      "withdraw": "提现",
      "withdrawing": "提现中…"
    },
    "Other": {
      "Bonus": "奖金",
      "Price impact": "价格影响",
      "Currency Reserves": "货币储备",
      "Pool Info": "池信息",
      "Trading Fee": "交易费用",
      "Virtual Price": "虚拟价格",
      "Total Liquidity": "总流动性",
      "Total Liquidity USD": "总流动性（美元）",
      "Requesting approval": "请求批准",
      "Starting your deposit": "开始存款…",
      "Starting your claim": "开始认领…"
    }
  },
  "Portfolio": {
    "Portfolio": "投资组合",
    "Loading assets": "加载资产中",
    "Synapse is the most widely used, extensible, and secure cross-chain communications network": "Synapse是最广泛使用、可扩展且安全的跨链通信网络。",
    "Get route quotes in the Bridge panel, and connect your wallet when you are ready to submit a transaction": "在桥接面板中获取路线报价，准备好提交交易时连接您的钱包。",
    "Gas token": "Gas代币",
    "Available": "可用",
    "This chain is not yet supported; New chain or token support can be discussed on": "此链尚未支持；可在",
    "or": "或",
    "Discord": "Discord",
    "Twitter": "Twitter",
    "Viewing": "查看",
    "Tokens, chains": "代币，链",
    "Bridge txs": "桥接交易",
    "Search": "搜索"
  },
  "Search": {
    "No other results found for": "未找到其他结果",
    "No results found for": "未找到结果",
    "Want to see it supported on Synapse? Let us know!": "想在Synapse上看到它的支持？告诉我们！",
    "Find": "查找"
  },
  "Settings": {
    "Settings": "设置",
    "Close": "关闭",
    "Options": "选项",
    "Show withdrawal address": "显示提现地址",
    "Allows bridging to another address": "允许桥接到另一个地址。"
  },
  "Swap": {
    "Swap": "交换",
    "Exchange assets on chain": "在链上交换资产。",
    "Successfully swapped from {swapFromToken} to {swapToToken} on {currentChainName}": "成功从 {currentChainName} 的 {swapFromToken} 交换为 {swapToToken}",
    "available": "可用",
    "Expected price on": "预计价格在",
    "Slippage": "滑点",
    "Swap paused": "交换已暂停",
    "Please select Origin network": "请选择来源网络",
    "Swaps are not available on this network": "此网络不支持交换",
    "Please select token": "请选择代币",
    "Connect Wallet to Swap": "连接钱包以交换",
    "Insufficient balance": "余额不足",
    "Switch to": "切换到",
    "Switching chains": "切换链中",
    "Approve": "批准",
    "Approving": "批准中",
    "Swapping": "交换中",
    "Route found for swapping {value} {fromSymbol} on {chain} to {toSymbol}": "找到从 {chain} 的 {fromSymbol} 交换为 {toSymbol} 的路线：{value}",
    "Initiating swap from {fromSymbol} to {toSymbol} on {chain}": "发起从 {fromSymbol} 到 {toSymbol} 的交换：{chain}",
    "Swapping {fromSymbol} on {chain} to {toSymbol}": "正在交换：从 {chain} 的 {fromSymbol} 到 {toSymbol}"
  },
  "Time": {
    "d": "天",
    "min": "分钟",
    "Waiting": "等待中",
    "Began": "已开始",
    "Complete": "已完成",
    "Reverted": "已回退",
    "Refunded": "已退款",
    "Transaction reverted, funds returned": "交易已回退，资金已退还",
    "Transaction refunded, funds returned": "交易已退款，资金已退还",
    "What's taking so long?": "为什么这么久？",
    "FAQ": "常见问题",
    "Support": "支持",
    "minutes": "分钟",
    "seconds": "秒",
    "m remaining": "分钟剩余",
    "s remaining": "秒剩余",
    "Clear notification": "清除通知",
    "Clear transaction": "清除交易",
    "Contact Support (Discord)": "联系支持（Discord）"
  },
  "Nav": {
    "Open menu": "打开菜单",
    "Close menu": "关闭菜单",
    "Terms of Use": "使用条款",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "|": "|",
    "About": "关于",
    "Bridge": "桥接",
    "Swap": "交换",
    "Pools": "流动性池",
    "Stake": "质押",
    "Explorer": "浏览器",
    "Interchain Network": "跨链网络",
    "Solana Bridge": "Solana桥接",
    "Careers": "招聘",
    "Documentation": "文档",
    "GitHub": "GitHub",
    "Blog": "博客",
    "Discord": "Discord",
    "Twitter": "Twitter",
    "Forum": "论坛",
    "Telegram": "Telegram",
    "Functions": "功能",
    "Developers": "开发者",
    "Support": "支持",
    "$SYN": "$SYN"
  },
  "ReturnToMonke": {
    "Choose Synapse": "选择Synapse",
    "Generate Synaptic Profile Picture": "生成Synapse个人资料图片",
    "Drag and drop image here": "将图片拖放到此处",
    "Select different image?": "选择不同的图片？",
    "Download": "下载",
    "Click to Upload or": "点击上传或"
  },
  "Wallet": {
    "Connect": "连接",
    "Connected": "已连接",
    "Connected to": "连接到",
    "Connecting": "连接中",
    "Switch Network": "切换网络",
    "Connect Wallet": "连接钱包",
    "Wrong Network": "错误的网络",
    "No bridgeable assets found for {address} on {chainName}": "在 {chainName} 上未找到适合 {address} 的可桥接资产",
    "Don't see a chain or token you want to bridge?": "没有看到您想要桥接的链或代币？",
    "Let us know on": "在此告知我们",
    "or": "或",
    "Connected to an unsupported network; Please switch networks": "已连接到不支持的网络；请切换网络。",
    "Discord": "Discord",
    "Twitter": "Twitter"
  },
  "Warning": {
    "Warning! The Harmony bridge has been exploited": "警告！Harmony桥接已被利用。",
    "Do not bridge via Harmony unless you understand the risks involved": "除非您了解相关风险，否则不要通过Harmony进行桥接。",
    "Warning! The Fantom bridge has been exploited": "警告！Fantom桥接已被利用。",
    "Do not bridge via Fantom unless you understand the risks involved": "除非您了解相关风险，否则不要通过Fantom进行桥接。",
    "Alert: Transactions to Dogechain are temporarily paused": "警报：Dogechain的交易已暂时暂停。",
    "You may still bridge funds from Dogechain to any supported destination chain": "您仍可以将资金从Dogechain桥接到任何支持的目标链。"
  }
}
